［黎明行動］ 3.0

今日繼續 完。

行動post要置頂

p牌推唔到呀

睇到幫手吉吉放呔氣

中大依加咩情況

希望大家會出嚟 邊區都好 盡量分散警力

有冇行動post

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.